再多一人接種科與疫苗後死亡

有線新聞下午4:33
最新消息·新型肺炎
消息:再多一人接種科與疫苗後死亡為本港第四宗

又唔關科興事

未食早餐姐

One More Soul to the Call

我係中國人

死之前插緊喉 食唔到

好嬲好嬲
支持政府申請禁制令
唔准傳媒未有證據前再死亡個案同科興拉上關係

有線居然夠膽話第4宗，明明政府話之前3單唔關事

今次唔計

打得科興 已經揀定左下世都要做支那狗 又贏

強烈譴責有傳媒造謠生事

呢個連環殺人犯幾時俾人拉

奇拿

Four興

你班廢老藍絲收美國錢造謠

真係唔明點解仲有人夠膽去打

丁蟹: 趁地淋
咁多人死唔見我死

係佢既基因有問題，唔關支疫苗事

藍絲抵撚死
試諗下呢幾條友竟然唔係中武肺死
係打支那疫苗死

為国捐軀,賞中国雜牌condom一盒

係支那人呀 hi

古有神農氏 今有神農藍屍 歷屎書會有記載

汁？